2018點樣先旺桃花，你問我唔一定答系列

講完銀包催財，講過桃花，上年年底講埋事業，2018年第一個post講感情！

舊post：
銀包催財，你問我答系列：
一：
二：
三：

點樣先旺桃花，你問我唔一定答系列：
一：
二：[url]
[/url]
就快年底，岩做咩工？轉唔轉工好？你問我答，限答頭100個！
一：

幾時有桃花？咩顏色旺你桃花？幾時結得成婚？

木系色：青﹑綠﹑深綠
火系色：紅﹑橙﹑紫
土系色：啡﹑黃
金系色：白﹑淺杏﹑金
水系色：藍﹑深灰﹑黑

限答頭二百位巴絲

報名方法：

一：請先係post劉明(順手輕輕比個正皮)後直接tg小弟回覆no#，同埋留底出生日期及時間，係巴定絲，會根據tg時間幫你排隊。
二：cd-rom請follow小弟ig之後tg小弟，同埋留底出生日期及時間，係巴定絲，會根據tg時間幫你排隊。

成功案例可以睇舊post或小弟ig﹐癈話少講，2018年第一場你問我答，正式開始！

#請輕輕放低正皮 #請follow小弟ig #有意詳批請加tg
IG/TG：@on9thingsiseecarp

留名

留明加正平

lm

留名支持

30a0 點破

加左巴打tg 等accept

留名+正皮ed

留明

留名+正皮

劉明

要擺六張定八張啡色紙幣？

連登仔成日笑鳩人哋耶撚，我真係得啖笑

Strong post leave name

Lm 留名

今夜稍後開始慢慢作答

Lm

tg 左你

咩黎，未指教？

好撚柒 成班死毒撚

輕輕一推

LM

留名 啦啦啦

謝謝

劉名

講果個戇鳩 信果個仲戇鳩

嘩森麻巴呀

留名🤟🏻

Lmlm

麻煩入咗group排隊嘅朋友聽叫號應機呀

留名～

又見到你開post

幫爸打推下post

好多毒撚

原來巴打有開post
堅準同有心
加油

之前意見幫唔幫到你先？

新一年要繼續推廣行善積福呀嘛

留名先

都真係幫左好多，雖然搵新工未有著落

留名有真理

留名正皮

Lm~

就夠200個，仲有最後10個

留名。

Lm🤘🏾🤘🏾🤘🏾🤘🏾

趕得切

夠200人，已截止，勿再報名，多謝多謝!!!

我至在留個名，留名不留位
睇下邊個比邊個有需要的朋友啦

200留名